[開放討論] 仲有無必要做連儂牆?

哩幾日班藍絲做乜大家有眼睇
有無真係發生衝突都好,佢地都報左警先搞鳩我地
而警察嚟到有理無理,一定係帶走我地既人返去

連儂牆已經搞左幾個月,我自己覺得要達到既成效已經做左
再貼,都唔會吸引要一班新既血
與其浪費人力,物力去維持,不如果斷放棄一段時間
隔一排,儲夠人先一次安全咁再搞
有人搞亦無需理論,由佢破壞就算
我只希望大家明白無謂為左哩啲少事俾人搞

唔知大家點睇?

有

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港
In 1997 return China is false , Fight for Freedom and Democracy Defend HomeLand of Brave .

唔讚成停
雖然唔想有咩傷亡，但依家最忌就係無事發生

緊係有啦，好撚多人就係睇連儂牆吸引資訊架
多廢老搞既咪多啲人一齊去痴

連儂牆啲文宣 要 smart 啲
幾隻大字 就要帶到個重點出嚟
又慳墨水錢 又可以簡而精

想做咪做 唔洗諗有無必要

搞活動去光復連儂牆囉，又可以聚人又可以保護手足